tinder match左條友，個description好撚不安

help

留名

match

好驚

呢個似玩野多啲，冇咁不安wo

又俾你match 到

佢覆你會仲驚

好不安
不能只有我看到

LM

張相有水印 應該係玩野

呢條友幾撚有創意